唔係卧底警員進行拘捕,而係持械恐怖份子進行綁架

拎住武器,無委任證 並唔係警員
行使警權係需要出示委任證

所有香港人應該正名返
係持械恐怖份子進行綁架 當街綁架香港市民
有熱心香港市民發現恐怖份子綁架 所以用合理既武力進行協助

絕對唔係劫犯

恐怖分子隨街拉人打人，市民理應出來打擊恐怖分子

普通市民浸得太耐
聽到有人自稱狗作奸犯科就唔識反抗